1909 goda  22 janvarja zasvidetelstvovan batrakski dogovor, zakljutšennõi meždu Pallaskim mõznõm Upravlenijem i kr. Villemom Eismel na Pallaskuju mõznuju usadbu,, Kubja N XXIII; odin ekzempljar dogovora priobštšen k narjadu k aktovoi knig.
 Predsedatel K Reinhold
 Pisar Brjukkel.
